屌你老味吹奏夠李一同未？

拍埋唐煙bb隔離咪又係普通貨色

抵你隻狗強咁撚mk

李一桐 整咗成百次容

點解

只要佢唔行近唐煙 都係頂級靚女黎嘅

講d咁難聽嘅說話

Sorry